男抓鄰居的貓啪啪啪 女飼主看到後崩潰報警

南非一名男子，抓了鄰居的貓後性侵牠，鄰居發現後超崩潰。

據南非《TimesLIVE》報導，10月26日，德爾班一名男子性侵鄰居的貓，女飼主看到後立即打電話給保安公司，「她告訴值班的人說，她的鄰居正在跟她養的貓發生性關係」，保安公司的職員繼續說「這名女士走到她家旁，發現那個裸體的男子，用腳夾住了貓開始啪啪啪」。

事發後，保安公司到場處理，並請動物保護協會前來處理受傷的貓，並將男子轉交給南非警方。（即時新聞中心／綜合報導）

男抓鄰居的貓啪啪啪 女飼主看到後崩潰報警。翻攝自《TimesLIVE》

英文原文版

人地拉個姦貓犯都出六個警察
香港個班直接掟走隻貓算

性病傳播

想做隻貓

南非會唔會係大貓

推

奴才護主不力，應該主動被黑鬼屌

諗起有個笑話有個gay佬係到喵